---

kanban-plugin: basic

---

## Сделано

**Complete**
- [x] Позвонить Севе, спросить про роботов и джетсон
- [x] Почитать про технологию SLAM и про гугл картографер, ПИД регулятор и регуляторы движения колесных роботов #Робототехника #Конференция
- [x] Сделать лаунч - файл, который будет запускать узел потенциальных полей #Робототехника #ТекущиеЗадачи
- [x] Отправить Евгению Юрьевичу и Владимиру Александровичу коммерческие и поручение #Работа


## август 22

- [ ] # Проект <br>[[Разработка гибридного алгоритма планирования на основе искусственных потенциальных полей, А стара и фреймворка ROS]]
- [ ] # Проект<br>[[Разработка демонстратора универсального бортового оборудования РТК на базе ЭКБ отечественного производства]]<br><br>#НИИ
- [ ] Законспектировать то, как я передал аргументы в колбэк при помощи указателей #Программирование
- [ ] Почитать про фильтр Калмана - не ищи матричную форму #Робототехника  #Конференция
- [ ] Разобрать и законспектировать метод, описанный в [[transform broadcaster - транслятор динамического фрейма с задаваемыми параметрами трансформации|коде этого файла]].<br><br>**Конкретно интересен метод, которым они задают новой черепашке имя, отличное от первой черепашки** <br><br>#Робототехника/ROS #Робототехника
- [ ] Создать план изучения работы с продвинутыми концептами [tf2](http://wiki.ros.org/tf2/Tutorials) <br>#Робототехника #Робототехника/ROS


## сентябрь 22



## октябрь 22



## ноябрь 22



## декабрь 22



## январь 23





%% kanban:settings
```
{"kanban-plugin":"basic"}
```
%%